點解廢老做啲咩都要好似撻朵咁話自己「老人家要xxx啊」？威啲？

今日去m記廁所
果度得兩三格 全部滿曬 而我係其中一格入面
入去無幾耐就聽到出面有個廢老入來 等都無等過就對住啲廁格大叫：快啲喇老人家好急啊
我即刻特登去耐啲先出來
其實有禮貌啲請人快少少唔得？你係老人家我地就老奉即刻讓俾你？日日買個包或者齋拎杯水就坐成日阻住真係要食嘢嘅人 想搭枱又比你地成班廢老啤住 而家連廁所都想我地讓？
咁急就係出面直接痾喇 老人家點都有人就你嘅

即場屌柒佢嘛
上網講有撚用
咪就係你d撚樣唔撚教下d廢老咩叫規矩咩叫道德咪成pat屎咁撚樣囉

利申 屌過幾次 當面大聲屌

我出來果陣條廢老已經走左唔知去邊 屌唔到

因為佢怕比人放返上網話佢唔敬老 真係百辭莫辯

真係要屌尻嘅 就佢講呢句你就即刻回應嘛
懶係有禮貌咁大聲講句 人有三急 唔係老人家專利
又有道理

收到